好老實一句 外國已經無人理香港 呢排股市同疫情太癲

利申 溫哥華燃

一開始都好支持香港 不過愈黎愈on 9
以為叫Chinese Virus 春袋日講夜講
你地明唔明班鬼佬理燃得你香港定強國
排華排埋你香港

巴打要接受活動已經比
時間 肺炎 同股市淡化

所以中共一定襯依家搞鳩香港，香港人只可靠自己

香港無人理係事實
但咁淨係代表左 要改改文宣 direction, 去間接幫助香港
e,g, 瘋狂外宣 中共 點樣屈病毒點隸起源於美國

係 國際事務上股市同肺炎關注度太強…
香港一個小報導都無

你外宣警暴ok
但Chinese virus 真心on 9
太on 9 海外港人分分鐘黃轉中立

從來只有美國會理香港
唔係因為正義
係因為要打支那
就係咁簡單
如果俾支那洗走病毒出處
我寧願俾人歧視
我唔介意人叫Chinese virus

香港警暴有撚外國人理咩 都唔關佢事
宣傳中國病毒先可以令佢地知中共想統治世界
係就係會歧視海外人 你地表明多d唔係支那人啦

依家係全球反支
但世人都記得香港人有付出過

唔好唔記得美帝兩大艦隊已經係南海

on9 你老母
trump都係咁講呀而家

無錯
第一時間救香港人

要利用呢次病毒教育啲鬼，中国識得利用個病，我地都要識得利用佢幫中国宣傳

Trump 你重信智商有問題
要幾on 9 先會信Trump 打救香港人

你估個個外國人care 香港咩

咁宣傳咪排華 排燃埋香港呀on9

收皮啦
唔信trump信你呀？定信習維尼？

有咩所謂

連登大把中國人，唔係揶揄鬼佬唔戴口罩就係話義大利人、英國人抵死。人地唔係傻，睇到呢類支那人冷血惡行唔係心寒都心淡啦。真係支那人沒有一個是無辜的啵

自己國家攪唔掂仲理人？
正常喎！

淡化？
淡你老母啦！
少文宣少行動就淡化？
你飛返黎攪丫！

冇健康冇命攪乜春呀！
唔keep住健康keep住條命點攪呀？

Chinese Virus就係事實
又黎失民意論

左膠

都正常 等於你話加泰同西班牙
係病毒面前 我地唔會唔開佢地
會覺得佢地傳染性一樣
你見到個鬼佬你唔會理佢邊到黎
只會念佢有無毒

不過寧願攬炒都chinese virus啦

Cc tai班人唔會明㗎
外國人春識分香港人 日本人 台灣人同中國人咩 大家都黃皮膚黑髮黑眼 真係搞到排華唔通喺排之前問聲你喺邊度嚟先
明明叫Wuhan virus就幾好 係都要扯上Chinese 係華人未脱去Chinese 呢個名之前宣傳Chinese virus就係想搞死海外華人
我喺海外幫你地打海外戰線宣傳大半年 你地依家幫班鬼佬想排返我轉頭 如果我係海外我嬲啦

Chinese Virus有閪問題咩 係歧視嘅叫Wuhan virus就唔撚會歧視咩 傻閪 非洲豬瘟唔見你條撚樣出嚟講人歧視非洲人 收皮啦 華你老母閪人 露撚晒底啦支那人

你搞清楚地區同國家未 叫Wuhan virus都可以宣傳係源自中國某個城市嘅病毒 唔係日本台灣馬來西亞新加坡嘅城市 將一個地區同全體華人國家扯埋一齊仲話有閪問題咩
你係非洲人咩？我唔係喎 點解我要關心人地會唔會因為豬瘟而比人歧視 多過我或者我嘅同伴會唔會因為病毒而比人歧視
唔啱你班cctai諗野就係傻閪支那人五毛公安mon po狗 好大的官威繼續用鍵盤鍵國 唔知同一政治光譜都有唔同分類 繼續分裂攬住自己個小圈子過世啦
同埋你都露晒底啦空ac

Exactly